{
"articles" : [
{

}

]
}



<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title><![CDATA[Mac4Ever.com - Actualité]]></title>
    <link>https://www.mac4ever.com/actu</link>
    <description><![CDATA[Le site Mac... alternatif ! - Toute l'actualité Mac, iPod et iPhone]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 20:45:04 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Mar 2018 09:41:29 +0100</lastBuildDate>
    <managingEditor>contact_A_ENLEVER@eurekoo.com (Eurekoo SARL)</managingEditor>
    <webMaster>webmaster_A_ENLEVER@mac4ever.com</webMaster>
    <generator>M4Engine</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    <item>
      <title><![CDATA[ORLM :  le Samsung Galaxy S9, star du MWC]]></title>
      <link>https://www.mac4ever.com/actu/130472_orlm-le-samsung-galaxy-s9-star-du-mwc</link>
      <guid isPermaLink="false">article-130472</guid>
      <description><![CDATA[Oyez, oyez ! C'est bientôt le week-end, c'est donc l'heure de... Refaire le Mac !Si vous ne les connaissez pas encore, Olivier Frigara et sa troupe reviennent chaque semaine sur les grands moments de l'actualité Apple, avec des invités exceptionnels dans "On Refait Le Mac". Mac4Ever est partenaire de l'émission, que nous diffusons donc chaque fin d...]]></description>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 20:45:04 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Tim Cook poste de magnifiques photos du festival de Holi en Inde prises à l'iPhone X]]></title>
      <link>https://www.mac4ever.com/actu/130490_tim-cook-poste-de-magnifiques-photos-du-festival-de-holi-en-inde-prises-a-l-iphone-x</link>
      <guid isPermaLink="false">article-130490</guid>
      <description><![CDATA[Ce soir, le CEO d'Apple partage trois magnifiques clichés colorés, pris à l'aide d'un iPhone X bien entendu, sur son compte Twitter. Sans y voir immédiatement un intérêt caché, le post n’est pas totalement neutre non plus et présente de nombreux sous-entendus. Les images ont été ramenées de Nandgaon, Vrindavan et Bengaluru respectivement par les ph...]]></description>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 20:29:25 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Apple célèbre la journée des droits des femmes avec un trophée sur Apple Watch]]></title>
      <link>https://www.mac4ever.com/actu/130489_apple-celebre-la-journee-des-droits-des-femmes-avec-un-trophee-sur-apple-watch</link>
      <guid isPermaLink="false">article-130489</guid>
      <description><![CDATA[En sus des ateliers spéciaux prévus dans les Apple Store pour l'occasion, Cupertino promet un nouveau trophée pour Apple Watch, commémorant le mouvement pour les droits des femmes.Disponible à partir du 8 mars, ce nouveau trophée ne sera votre que si vous arrivez à dépenser deux fois les calories indiquées habituellement par l'anneau bouger de l'ap...]]></description>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 19:45:39 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Vidéo : test du stabilisateur Osmo Mobile 2 avec l'iPhone X (dans le froid lyonnais)]]></title>
      <link>https://www.mac4ever.com/actu/130469_video-test-du-stabilisateur-osmo-mobile-2-avec-l-iphone-x-dans-le-froid-lyonnais</link>
      <guid isPermaLink="false">article-130469</guid>
      <description><![CDATA[L'Osmo Mobile 2 est en vente sur l'Apple Store et sur Amazon depuis quelques semaines, cette nouvelle version de la Gimball de DJI -dont le prix a été divisé par deux- était très attendue par les vidéastes de tout bord !A la rédac', on utilise ces stabilisateurs depuis longtemps, vous avez notamment pu les apercevoir dans notre déballage en live du...]]></description>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 19:18:11 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[People : Nina Dobrev, Bella Hadid, Kanye West, Boz (Emily est en honeymoon)]]></title>
      <link>https://www.mac4ever.com/actu/130471_people-nina-dobrev-bella-hadid-kanye-west-boz-emily-est-en-honeymoon</link>
      <guid isPermaLink="false">article-130471</guid>
      <description><![CDATA[Alors pour celles et ceux qui l'ignoraient, Victoria's Secret a une gamme sport, et des mannequins très, très souples... (ici le modèle Lightweight Sport Bra)Nina Dobrev est décidément trop mimi avec sa coupe de cheveux courte...Bella Hadid était à Paris cette semaine !Bozoma Saint John aussi avec son iPhone X et ses cops' et elle a passé la semain...]]></description>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 18:41:38 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[L'Apple Watch s'entraîne pour mieux maîtriser la natation !]]></title>
      <link>https://www.mac4ever.com/actu/130486_l-apple-watch-s-entraine-pour-mieux-maitriser-la-natation</link>
      <guid isPermaLink="false">article-130486</guid>
      <description><![CDATA[Après les sports d'hiver, Apple se penche désormais plus sérieusement sur les capacités nautiques de l'Apple Watch. Si la tocante pommée sait déjà nager et analyser les mouvements de son propriétaire, il semblerait que quelques difficultés pratiques subsistent, comme la correcte perception de la rotation des bras ou la distinction entre certains ty...]]></description>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 18:05:07 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Snapchat persiste et compte sortir deux nouveaux modèles de Spectacles]]></title>
      <link>https://www.mac4ever.com/actu/130480_snapchat-persiste-et-compte-sortir-deux-nouveaux-modeles-de-spectacles</link>
      <guid isPermaLink="false">article-130480</guid>
      <description><![CDATA[Après le flop intersidéral de ses premières lunettes capables de relayer ce que vous regardez dans la réalité sur Snapchat, la société semble persévérer, et aurait même deux nouveaux modèles dans les cartons.Selon les rumeurs, seules 150 000 paires de lunettes Spectacles auraient trouvé acquéreur, laissant Snapchat avec des stocks et un manque à ga...]]></description>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 17:24:48 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Elon Musk : quelle université sera la plus rapide pour vaincre l’hyperloop ?]]></title>
      <link>https://www.mac4ever.com/actu/130476_elon-musk-quelle-universite-sera-la-plus-rapide-pour-vaincre-l-hyperloop</link>
      <guid isPermaLink="false">article-130476</guid>
      <description><![CDATA[L’Hyperloop est un concept de tunnel à basse pression dans lequel de petites capsules, pouvant embarquer des passagers, peuvent être propulsées -en théorie- à plus de 1200km/h. Cette invention est l'œuvre d'Elon Musk, décidément omniprésent même en dehors de sa société Tesla.Cependant, après avoir finalisé le concept, il a abandonné les droits d'ut...]]></description>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 16:44:17 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Rovio (Angry Birds) dévisse en bourse et perd son vice président]]></title>
      <link>https://www.mac4ever.com/actu/130477_rovio-angry-birds-devisse-en-bourse-et-perd-son-vice-president</link>
      <guid isPermaLink="false">article-130477</guid>
      <description><![CDATA[Ainsi,  Wilhelm Taht quitte son poste de Vice Président en charge de la division Jeux chez Rovio Entertainment, et ce, juste au moment où la société voit la valeur de ses actions chuter de 50%, passant de 11,50€ pièce en septembre dernier à un peu moins de 4,30€ actuellement. Ce départ est à effet immédiat, avec pour seule communication un laconiqu...]]></description>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 16:18:23 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[eSport: la rançon du succès et bientôt un milliard de chiffre d'affaires]]></title>
      <link>https://www.mac4ever.com/actu/130459_esport-la-rancon-du-succes-et-bientot-un-milliard-de-chiffre-d-affaires</link>
      <guid isPermaLink="false">article-130459</guid>
      <description><![CDATA[L'eSport serait plus qu'à la mode ! D'après Newzoo qui vient de publier une étude sur le sujet,  les plateformes de jeu en ligne continuent de se développer : "en tant qu'industrie, l'eSport entre maintenant dans une nouvelle phase critique vers la maturité. De gros investissements ont été faits, de nouvelles structures de ligue ont été mises en pl...]]></description>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 15:59:18 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Promos : Mavic Air, RAID Thunderbolt 3, trottinette, dock Thunderbolt 3, Google Home]]></title>
      <link>https://www.mac4ever.com/actu/130474_promos-mavic-air-raid-thunderbolt-3-trottinette-dock-thunderbolt-3-google-home</link>
      <guid isPermaLink="false">article-130474</guid>
      <description><![CDATA[Voici notre lot de promotions quotidiennes, sélectionnées par la rédaction et l'on trouve aujourd'hui de nombreux accessoires pour Mac, et iOS à des prix plutôt sympas !• Le boitier AKiTiO Thunder3 Quad X (RAID 4 baies Thunderbolt 3) est à 459€• La trottinette EUNI (test ci-dessous) est à  €272.24• Le Dock Thunderbolt 3 (avec USB, SD/microSD, TB3.....]]></description>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 15:44:35 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Vodafone et Nokia installent la 4G... sur la Lune !]]></title>
      <link>https://www.mac4ever.com/actu/130450_vodafone-et-nokia-installent-la-4g-sur-la-lune</link>
      <guid isPermaLink="false">article-130450</guid>
      <description><![CDATA[Même si la zone n’est pas vraiment habitée, la science a nécessité un petit coup de pouce. En effet, Vodafone et Nokia vont développer un réseau cellulaire 4G opérationnel sur l’astre lunaire, qui servira à la diffusion d’images HD lors d’une mission scientifique en 2019.Les deux firmes ont ainsi développé une "version de qualité spatiale de son mo...]]></description>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 15:16:19 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Streaming : que va bien pouvoir faire Apple face aux 700 séries originales de Netflix ?]]></title>
      <link>https://www.mac4ever.com/actu/130464_streaming-que-va-bien-pouvoir-faire-apple-face-aux-700-series-originales-de-netflix</link>
      <guid isPermaLink="false">article-130464</guid>
      <description><![CDATA[Dans la guerre du streaming, une chose est sûre, Netflix détient une sérieuse avance et continue de creuser l'écart face ses concurrents, Amazon, et puis, loin (loin) derrière, Apple. En effet, le service entend diffuser près de 700 séries originales en 2018, dont 80 produites à l'étranger, et 80 films inédits. En 2014, le chiffre n'était que de 10...]]></description>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 14:43:50 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[La police californienne déploie des faux bus Apple et Google pour coffrer les tireurs !]]></title>
      <link>https://www.mac4ever.com/actu/130468_la-police-californienne-deploie-des-faux-bus-apple-et-google-pour-coffrer-les-tireurs</link>
      <guid isPermaLink="false">article-130468</guid>
      <description><![CDATA[Mi-janvier, on apprenait que certains bus affrétés par la Pomme pour faire la navette entre San Francisco et Cupertino étaient attaqués. L'enquête s'est poursuivie depuis, et la California Highway Patrol  utilise des leurres aux couleurs d'Apple et de Google pour tenter d'attraper le(s) tireur(s). Fort heureusement, aucun blessé n'est à déplorer po...]]></description>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 14:05:48 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Boursorama confirme l'arrivée imminente d'Apple Pay]]></title>
      <link>https://www.mac4ever.com/actu/130467_boursorama-confirme-l-arrivee-imminente-d-apple-pay</link>
      <guid isPermaLink="false">article-130467</guid>
      <description><![CDATA[Après quelques signes qui ne trompent pas et le lancement chez sa grande soeur il y a 15 jours, Apple Pay devrait donc arriver très rapidement chez Boursorama.En début de semaine, une de nos sources habituellement fiable évoquait une disponibilité imminente, sans doute une question de jours. Dans un courriel envoyé à l'un de nos lecteurs, Ludovic, ...]]></description>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 13:49:45 +0100</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
